(月經)求暗瘡印激光醫生介紹

細細個手多搞到呢家好多凸洞(非紅印)
想問下有無巴打做過私家醫生激光 價錢唔太貴又有效 唔想去美容院比人sale

推

lm

下世小心d記得唔好手多多啦

仆街黎

up

C兄有冇解決到